姐姐話我唔應該食

佢問我食咩
唔知
佢話唔好
係
食咩晚餐
唔好食
放過我
白汁
飯
唔好
搞我
haha
姐姐

上網揾到叔公話要見下面
打開地圖見唔到牛腩檔口
番樓下間七仔媽咪話要薯薯聲
依家呆咗係北角撞欄盲 點算？

即係姐姐想你請佢食白汁?

番號？

唔益cd-room
[member ] [/member]

同求